借撚左10萬學生太款，點對沖正股？

係咪買反向

係呀

貸款都錯字

心諗做乜鳩

沽=對沖

今次撑肥屎

錯到咁都b-